﻿001	…………
002	あ、庵さん！<br>どこ行ってたの？<br>もうすぐあたしたちの試合だって	VO_shayna.shayna_sys_0001
003	どうも順番が急に変わったらしくてな	VO_rusia.rusia_sys_0006
004	ククク…	VO_yagamiiori.yagamiiori_chara_1019
005	庵さん？	VO_shayna.shayna_sys_0006
006	試合を前に高揚しているようだな<br>戦いに身が入ったのならいいことだ	VO_rusia.rusia_sys_0031
007	さっきのあの人たちの試合、<br>すごかったよね！	VO_shayna.shayna_sys_0007
008	相手に何をされても、<br>自分は反則しないで<br>自分の戦い方を崩さない…
009	あたしも師匠から、<br>信念のある拳は大事だって<br>教わったなあ
010	信念、か。いい言葉だ<br>依頼人を裏切らないという俺の在り方こそ<br>俺の信念と言えるのだろうな	VO_rusia.rusia_sys_0045
011	あたしの信念は<br>強さと可愛さで輝くことよ！<br>ね、庵さんは？	VO_shayna.shayna_sys_0005
012	…どうでもいい話だ	VO_yagamiiori.yagamiiori_sys_0010
013	今いい話してた流れじゃないの!?	VO_shayna.shayna_sys_0026
014	俺は奴と戦いさえできれば…<br>いや、京と戦い、奴を殺せさえすればいい
015	庵さんの拳は<br>それだけじゃないって<br>わかってるよ
016	どうだかな	VO_yagamiiori.yagamiiori_sys_0011
017	拳を交え、隣でその戦い方も見てきた<br>次の試合で、庵の信念の在り方も、<br>見えてくるだろう	VO_rusia.rusia_sys_0007
018	勝手にしろ
019	ワアアアアアアア!!!
020	…俺も予選など<br>まどろっこしいと思っていた	VO_yagamiiori.yagamiiori_sys_0007
021	控えにいる奴ら、全員出てこい！	VO_yagamiiori.yagamiiori_sys_0001
022	…遊びは終わりだ	VO_yagamiiori.yagamiiori_battle_1046
023	おおっ！<br>こっちもやる気だぜ！
024	ウオオオオオオオオオオオ！
025	ちょ、ちょっとどういうこと!?	VO_shayna.shayna_sys_0003
026	俺たちの順番が早まったのもそういうことか	VO_rusia.rusia_sys_0030
027	出てこい…<br>俺はいつでもいいぞ、京！
